LIHKG對香港既啟示

當權者無道
咪獨立出黎另起爐灶
一個地方最重要既 係人 係價值 係理想
當一個地方俾當權者壓迫
又充斥住與理想 價值相違背既人 （五毛 5P）
惟一既出路 就只有LIHKG